開車去對峙現場嘅義士請入

各位散水嗰陣，唔好再喺警犬視線範圍內上車開走

連續兩晚睇live，喺太子、屯門都有義士喺警犬一驅散就開車走，睇到車牌就可以跟，可以通緝，剛剛就聽到屯門班防暴立刻call上台

唔開車走，就算違泊，最多罰錢，小意思。立即跑走就無後患。

自推

幫推

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

各區spread out出去 搵人幫手🙏🏼🙏🏼

[[[[緊急增援]]]]
9月2日 希望各手足去校母支援自己師弟妹
有見好多師弟妹唔知可以做d咩
又可能怕學校秋後算帳
作為師兄師姐既我地
可以準備口罩 絲帶 文宣
為佢地加油
鼓勵佢地為自己發聲！
香港人 加油！

請大家入tg group 各區再討論
時間趕急
小弟親自開左各區Group

以下為各區9月2日開學支援組：
(如需增加，請自行update)
Last Updated: 20:05

九龍城：

油尖旺：

觀塘：

屯門：

元朗：

天水圍：

荃灣葵青：

深水埗：

沙田：

南區：

東區/灣仔：

中西區：

大埔：

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功